屌那星 蘇亞雷斯係西甲神射榜首都冇人講？

12場9球0 12碼

馬體會唔撚識失分屌那星

樓主開完Po 應該啞火

車記收硬皮

咪燈

贏既機會係0

皇馬收硬皮

朗奴高文仲話牙蘇係罪人

巴塞都幾忍得朗奴高文

車狗都唔撚識拎分 屌拿星

？

踢少三場
輕鬆反cup美斯啦

又25

最強轉會

入夠15粒仲有人工加添

輕鬆。。。

巴薩走寶啦

攬住個一億半年薪球王唔知做乜